痴撚線 閃到我眼前一白

睇緊雨景個陣閃到我眼前一白
睇到紅光
係咪準備接我離開地球？